急問 新宿酒店邊間好

一月去 想問邊間酒店好 要近新宿站 乾淨衛生 價錢1200樓下 住2晚 （第一日check in 完去淺草 第二日去築地） 有無介紹

推

唔嫌舊就太子，樓下係機場巴士站、行人街，五分鐘腳程到地鐵站，不過而家唔知幾銀晚。

Hotel Wing 平價/抵住
APA 方便/新

1200晚大把choice
上TripAdvisor睇完咪用hotelscombined trivago格價囉(懶人mode)

你咁既行程，好心你就唔好揀新宿喇

咁應該揀邊度 咩都唔識

上野，去黎兩到，搭地鐵去，都唔洗轉線

其實成個行程係咁既 朝早7點成田落機 之後去淺草 台長 完一日 再去築地 新宿 完一日 去箱根 去兩日 再去迪士尼 同阿美橫町。最後8點pm 成田上機 咁樣應該點 請教路

住淺草

washington

Hotel wing /apa